假設愛因斯坦老豆讀男校

問：假設愛因斯坦老豆讀男校，愛上左一位男性，世界文明進步歷程要推遲幾多千年?

冇改變，世界線收束

咩叫世界線收束?

無論做咩去改變個世界
最終都會回歸正軌
例如happy death day, steins gate

所以我咪問要花多幾多千年先會重回正軌囉

唔識咪認囉
To infinity 唔得既

唔洗佢老竇會因為唔知咩原因屌左條女生左愛因斯坦

頂, 拎兩套電影穚段出黎當真?

你又知果條女接受到有男伴既老豆?

你又知接受唔到

你落街訪問下有冇女仔接受到比男同性戀者搞?

有咩問題，靚仔高大有錢洗乜驚冇女

我意思咪即係話gay唔一定冇女囉
有冇見過大陸啲gay假結婚生埋仔呃屋企人

咁佢要搵果個對象都要係形婚喎，即係佢老婆換左人，咁DNA又應該唔同左

佢變左gay
佢老婆都可以變啫

佢讀男校姐，題目冇假設玻琳都讀女校喎

男女校唔影響
gay係基因影響

男女校影響架，好多人讀女校變同性戀

玻琳本身鐘意男人架麻

點解假設讀男校就會基？

可能因為冇咗愛因斯坦 出現咗個仲撚勁嘅人
世界推前咗幾千年

題目係咁設定
男校比基追，佢又覺得對方幾正，咁咪愛上左

今年2019，呢幾百年有冇一個勁過佢出現過?

可能姐 其實仼我講